Title: Những nhà Phát triển và Bảo trì Debian mới (Tháng bảy và tám 2022)
Slug: new-developers-2022-08
Date: 2022-09-26 16:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: vi
Translator: Trần Ngọc Quân
Status: published

Trong hai tháng qua, những người đóng góp sau đây nhận được tài khoản Phát triển Debian:

* Sakirnth Nagarasa (sakirnth)
* Philip Rinn (rinni)
* Arnaud Rebillout (arnaudr)
* Marcos Talau (talau)

Trong hai tháng qua, những người đóng góp sau đây được thêm vào với tư cách là người Bảo trì Debian:

* Xiao Sheng Wen
* Andrea Pappacoda
* Robin Jarry
* Ben Westover
* Michel Alexandre Salim

Xin chúc mừng!
